BBC一小時前報黑警槍傷的印度女記者一隻眼將永久失明

講撚咗好多次係印尼

BBC無錯，係樓主on9

多謝指正

印尼自己都抗爭緊

今次有哂證據

言下之意打算當佢係 condom?

想外國幫香港? 英文版101全港最恐怖約4分鐘人道災難片流出 ! 入黎Tweet爆佢!

請各位真係幫手推！！

佢呢句意思當condom 係印尼唔係香港人，冷靜啲睇咗語境先好冇